睇黎雜種唔係好受過火擦鞋

個樣好撚不屑咁

因報呢兩日頭版肉麻到

正名做香港公安把啦

何為公僕
為民請命. 為民服務呢

而家專請mk 新移民

心諗: 走黎香港愛國

人哋中國人用錢嚟擦鞋,你哋就得把口講梗係唔受啦

果種肉麻聽到都打冷震

香港d官個奴才樣出曬來

講真條友自己唔講又點會知,
邊個會理佢係咪新移民
私隱黎, 邊個會去check

警犬精英

警察見到D首長級既人唔係應該立正咩 邊有一行埋黎伸定手握手架